有無人係澳洲Sydney留學？

我係UTS讀緊Nursing, 你呢？

知唔知邊道有大大間華人超市？(除左centre 個間人人超市）

有華人嘅地方 就有華人超市

不如你同我講 sydney邊度冇華人

其實冇需要 去華人超市買野， UTS library 間Woolworths 夠做啦

平時有去開Woolworths買野，但佢地好少亞洲食物賣或貴，周圍都有華人超市，但想買D日本食品，例如餃子汁，燒汁個D。有無邊間華人超市平得過centre個間

你去第二間買車錢都大過差價啦

日本野 去daiso
Central / central park 分店

自己格價 有機會貴過華人超市

world square 附近有好多日本韓國餐廳同超市

後面條街有兩間韓國雜貨鋪都幾多野賣

人人超市其實已經算最平
我都係UTS架

你住邊區?

華人野唔係人人就通利架啦😂😂😂，遠啲就要起market city個間⋯btw UTS JJ same here

好想去u of sydney讀MD

原來都唔少人係UTS讀，你地讀咩科？有無入左咩club/society咁? 得閒出來交流下。👍🏻

有計劃未? 唔錯啊

而家開始睇緊MCAT/GAMSAT啲野，GPA有信心可以爆4畢業

我有個套書, 如果你要可以平放俾你

真？

就係入左羽soc同HKSA炸 要唔要留個tg交流下

真，岩唔岩用

個時用二百澳元買，九成新。無畫花，無highlighted

我都係啱啱先知有HKSA 哩個 society。我只係入左 UTS Nursing and Midwifery Society。諗住入UTS catholic society。 其實點解咁多人用tg？ 有咩特別

唔緊要既，你可以照去join佢地啲活動識fd子
Tg係因為⋯我估係貼link就傾得掛，同埋啲sticker真係好多好搞笑

格黎有個澳洲留學討論板（2） 有好多UTS

之前入過幾個society,
但冇咩活動
末入過HKS A,但都想試下

Usyd BA 下年grad

澳洲GPA4.0係岩岩pass咋